希望大家以後上連登同埋同人whatsapp既時候唔好用呢個icon...

😁《
呢個icon真是好嘲諷，對方收到會覺得你好唔respect 對方，好似笑緊佢咁....希望各位唔好再用....我都已經開始戒...😵😵😵

做咩姐你😁

😐咩事牙

😁😁😁😁😁😁😁😁

我覆公司群成日用

本身唔覺有問題 一入到嚟 望都兩眼都想屌老母😁

心寒

😁😁😁😁😁😁😁😁😁😁😁😁😁